STEAM 手提遊戲機《Smach Z》正式面世，可以出街玩 PC Games！！

點睇

聽得好辛苦

伏

SMACH Z 這是一部能夠執行Steam遊戲的第三方手提遊戲機，將於3月15號開放預購，普通版售價699美元、Pro版售價899美元。換成港幣至少都要$5480，這樣的價格也能買一部電腦了，划不划算就看玩家的需求囉。

不過這部遊戲機並不是第一次與大家見面了，在2016年就曾經與大家見過面，但當初的眾籌未能如期跟大家見面，引來些許不滿的聲音，因此這次開放預購，還是有些人保持懷疑態度。

而且從規格來看，普通版本的硬體空間僅有64G，能同時安裝的大作數量恐怕有限，看來偏厚的設計，重量與手感上可能也需要玩家們適應。究竟這部「手提遊戲機」能不能夠符合市場需求，就讓我們觀察看看吧。

又厚又重不了

而且從規格來看，普通版本的硬體空間僅有64G

裝一隻大作

一隻巫師就塞爆左

最多得128G 裝兩隻Game就冇位啦

Vega 8好似1050